召喚魚撚 有冇人有養水泡眼金魚?

佢哋好食好住
但係個泡越黎越大發晒紅筯
仲有一條撞爆左一邊…
點解會咁 大到阻住自己食野…

明明本來好cute

無養開金魚, 幫推

推 多謝巴打

入面應該有人幫到你

好恐怖呢隻魚

爆咗上黎update返

我有支針

佢一邊泡泡爆左 另一邊都會爆埋
好快死

一直覺得水泡眼本質就係虐待動物
明顯係有礙生存既先天缺陷